8月已到 各位可以拎錢喇！

各位唔好忘記
偉大既中銀實施8月取消最低儲款額
各位手足俾中銀食住一萬幾千既
記得都要拎番出黎用喇！
餓親就唔好啦

推呀

要開咩台各位手足先睇到

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

自推

借啦借啦借爆佢
順便推post

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

仲有無借位 黎啦黎啦

星期一集會前去拎錢呀

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

唔好全部拎出嚟，留番1蚊
等中銀用2蚊去印月結單

85罷工！

實在太過份